**CAMPUS ACADEMY**

_CONTEST_

_Étudiant en B2 DEV_

Pour ce campus contest nous avons eu pour projet de réaliser un ébauche d'une blockchain
en python en 2 jours (14 heures) .

Pour moi ce projet était une véritable épreuve car je ne connais que très peu python ne travaillant
pas avec . J'ai essayer de mettre en relation mes compétences pour comprend ce language: python 
au plus vite .
Le projet était également complexe car je n'ai pas de connaissance sur les blockchain, j'ai essayer de faire
de mon mieux lors de la création de ma blockchain pour ce tp . 

Dans ce projet nous avez des _Wallet_ correspondant au utilisateur et des _blocs_ qui enregistre les transactions .

Je suis contiens qu'il manque beaucoup d'élément de l'énoncer, comme les settings, des vérifications d'input ...

Pour tester ce projet vous n'avez cas clone ma branch _Master_ et le lancer .

Un bloc est déjà créer =)
Au lancement vous aurez des propositions, je vous conseils de créer deux _Wallet_ des le début,
cela vous évitera d'avoir à refaire les étapes si vous les avez oublier.
Chaque _Wallet_ commence avec en son solde 100 comme valeur . 

Un petit cadeaux =D

PS : Une fois le lien git cloner vous pouvez supprimer le fichier _createWallet_ → `tp/wallets/createWallet`
celui-ci ne sert cas dir a git que j'ai besoin du dossier **wallets**


